我來不及 說聲嗨 影子就從人海暈開

哪天 撲了空 折了衷 祈禱終於起作用
一陣風 吹來夢 卻又敗在難溝通

好快就完...

嗨

拜

你終於懂